其實教會主要既收人來源是否就係信徒奉獻？

有d教會好西利，例如基督教國際神召會，係柴灣佔據住以前既柴灣戲院做會址，北角亦係琴行街同英皇道交界有好大間會址，咁大間會址一定好L貴租啦，而且崇拜又唔係日日做咁佢地d牧師同職員平時咪好得閒？

有投資有炒賣，Vatican都有銀行搞呢d野啦